有時諗如果自己溝到女都情願佢同高大型男扑野

有左就自己養當係自己既
因為真係有分別
做左咁耐人
真心感受到外型同樣係社會生存要素
唔係bonus，係一定要有
冇樣冇身高你既人生都幾難過
唔緊要啦
條女肯kiss你肯俾你無套
已經還得神落
做男人都係求呢兩樣啫
其他都係bonus
第時揾到錢
條女為錢同你一齊
一個月有一兩晚kiss+無套
已經好滿足
另外廿八日做咩我唔理你
唔好話咩
當人行到人生盡頭
車樓錢，如果揾到既話
俾哂女人換一晚零距離接觸
跟住自己訓街死埋一二便橫屍街頭
都抵
有錢未必有得傾
有女人就凡事有得傾

如果

俾着我係女都揀高大型男
有錢佬係for利用
但感覺冇得呃
高潮冇得呃
high就high
人大左
都唔奢求d女見到你出水
只求唔太反感
自己仲有利用價值就算
有d男人
d女趷高kiss返佢轉頭
d女坐坐下嫌冇feel主動抆套
有d男人
行近d都非禮
望多兩眼都交叉手
唯有氹佢打開對手數銀紙

樓主呢啲咁樣衰無計啦 不過放心 埋單都無你份

睇錯溝到女都情願同高大型男扑野
以為係Gay post

某程度岩

去叫雞咪得囉師兄～

幫我養便宜仔 多撚謝喎

其實真係唔介意幫人養便宜仔
親眼睇住另一半同陌生男人扑野
個男人就射個下
停左停
望下你
好似想徵求你最後同意咁
你老婆就high到發哂矛
話「咪撚理佢啦射撚哂入黎先啦～！！」
尖叫x2
你噏一噏頭
完
就係個下
就係老婆high到爆粗鬧你個下
為左個陌生男人連自己老公感受都唔理
你就知道
如果佢要生細路
一定會錫同呢個連老公都緊要過既陌生男人生既細路
多過同自己un幾廿下完事既有錢肚腩肥矮老公生既細路
咁無謂啦
係咪自己真係唔緊要
就算自己絕育
老婆就出面滾到大肚
就算個肚係同黑人南亞人生
都會揾到藉口應付出面班人

Cuckold

自己欣賞人外在美 又要人欣賞自己內在美本身都唔公平啦

根本唔會有女埋身，唔洗擔心啦